都話利贏撚硬喇

咪燈啦屌你

熱踢到成舊屎咁

係